按樓炒股！

小弟有兩層樓出租，兩層都過50%有凸合法，總值約1000萬，尚欠銀行380萬，現金40萬，想套60萬出黎, 總數100萬炒2318, 700, 939, 883，當然要視乎情況入市，例如三月大回調先入，借多60萬分26年每月都係供多2500，大家點睇

All in 700
十年後十個單位full pay都得

借盡買曼城今晚讓半一

按樓allin

股joy

支持！

多d銀主盤對上車客係好事黎

有時間睇市的話，先好做

賣其中一層all in 883

All in 1478 better

1478

哈哈 3月大回調
咁呢1.5個月就睇住人數錢吧

係就快

己清倉等爆

巴打借錢心理壓力會好大wo

搞按揭都要個零月，聽早去銀行申請得黎，三月頭收到錢正常

why u here

樓主退休靠今次
按十成all in 炒股
叻仔發達要勇氣

是但買一隻股票都賺幾倍
吉利幾十倍騰訊400倍
桉樓1000萬賺400倍 就係40億
樓主唔好諗啦今日就去按樓
執輸行頭慘過敗家

allin 700牛啦梗係

100萬
70萬大期 最少34000

30萬 (
700 望$500
005 最少望 $100
388 最少$280)

即係有第三層樓自住
人工稳定有五至六萬 可以一搏

支持手蓄發達

WIN 左幾多

你點知三月大回？

40億再賺多400倍係1.6萬億

你點知架